莫拉達射門次數0 瞓地次數100

作用=負數

同基亞連尼挑機次數1

插水挑機樣樣齊可以無牌

負皮個兩個，我有乜講錯莫非ching係迷拉？

呢條友踼邊隊都衰到貼地，正黑腳

輸波輸品 球技又冇樣又冇

流緊祖記血

樣本身唔差，但個格咁撚茅，當堂覺得佢似隻狗咁

射咗一球喎，嗰球入咗真係做英雄

無乜印象